財政預算案呢單野係港共嘔心傑作既極致

1. 港共思維. 點都想你跪.永遠都係你錯 想你跪低妥協撥款
2. 共產黨統治邏輯. 俾粒糖你要賠間廠俾佢. 特登從抗疫基金分拆10000蚊響預算案做誘餌, 通過曱甴撥款等於香港正式進入警察國家(I am not even kidding) 無限惡法地獄
3. 罪孳深重又想扮你恩人, 抗支那病毒全靠香港人自救, 搶物資已經證明港共有幾無能. 777又遨功, 家陣回水港共同親中派又想扮你恩人
4. 意圖分化. 製造敵方兩難, 常用手法, 唔使解釋

自認廢物黃屍, 本身都無咩所謂.
但係諗起港共想我跪個死人樣. 貼多十萬都要佢跪番我轉頭

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民